我 係 受 知 識 詛 咒 既 人

因為我永遠都唔會擁有佢！！！！！

笑